點睇校園台鼓吹排名嘅風氣？

: 應該要禁止，啲大學排黎排去好無謂，此風不可長
: 愛拼才會贏，唔比邊有進步 ?

連登白痴仔成日鬥排名 好撚小學雞

利申：淡泊名利的speed仔

排靚仔就有得排

點排

你>全部薄扶林男孩子

咁睇得起我

一d class屎同respect 都冇
Be an men
利申:fd

佢地根本就係中意踩低人顯得自己優越 真係好有問題

薄扶林有個偽毒青
威威猛猛多muscle

馬子仁>>>>>>其他

Poly no.1

城大vs poly 個d 好煩

城大班飛機友如果有得讀中大我唔信佢地會讀城大囉。
城大新三大

仲要係ou/hsmc/syu/ive最鐘意踩非八大ugc

sor 係非三大 自膠